感動既係，今次阿朗無傷出都奪冠

無得唔計啦

隊友入唔計

主場唔計

佢都冇波入，靠隊友carry先贏波，一貫大賽隱形既風格

阿朗 > van dijk > messi

歐國聯神射手

這場比賽的勝利，也算是給C.朗拿度的賽季劃上了圓滿的句號。在34歲的年紀，他依然率隊奪得了意甲冠軍，獲得了意甲MVP，又在國家隊比賽中問鼎歐國聯桂冠，並且拿到了決賽階段的最佳射手——對祖記和葡萄牙7號而言，這又是一個創造歷史的賽季。

對弱隊刷數據

恭喜牙朗6奪金球獎 成為歷史第一

瑞士fifa排名世界第8,又變左弱隊

牙朗分組賽冇踢，唔計